澳門新增3宗輸入性新型冠狀病毒感染病例

(澳門電台消息) 本澳再新增 3例輸入性新型冠狀病毒感染病例，累積增至 5例。
新型冠狀病毒感染應變協調中心表示，新增的 3宗個案都是來自武漢。

新增的第3例輸入性新型冠狀病毒感染病例為女性，58歲，武漢居民，退休。1月23上午約9時經香港坐船經外港碼頭入境澳門，因頭昏不適下船後即坐的士到鏡湖醫院就診，檢查發現有低熱，隨即以消防救護車轉往山頂醫院急症室。當日經新型冠狀病毒檢測結果呈陰性，26日上午複查結果呈陽性，患者目前情況一般。

新增第4例輸入性新型冠狀病毒感染病例為女性，39歲，武漢居民，家庭主婦。1月22日經蓮花口岸入境澳門，1月25日下午因自覺有低熱，由消防救護車轉往山頂醫院特別急症室。26日早晨新型冠狀病毒 2次檢測結果呈陽性，患者目前情況一般。

新增第5例輸入性新型冠狀病毒感染病例為女性，21歲，老師，武漢居民，1月23日下午經蓮花口岸入境澳門。25日下午開始出現頭暈及四肢酸痛，由消防救護車送往山頂醫院急症室，26日早晨複查確認，患者目前情況一般。

協調中心表示，將於稍後記者會上向公眾作詳細匯報。(梁潔儀 雷翠雲)

玩撚完

成船人gg

完啦

輸入性支那字
用外來得唔得呀

即係武漢染病 衝去港澳醫

港澳碼頭收皮

應該大力宣揚香港要收五萬蚊一個叫佢哋去晒澳門啊

隻船 佢個座位當日唔知仲坐過幾多人

[有圖] 呀叔真係走得好前

碼頭同個架船都玩完

正常就五六班船

屌啦

經香港
玩撚完

1月23上午約9時經香港坐船經外港碼頭入境澳門

咁佢之前係香港去過邊做過乜

武漢

23號發病，即係之前幾日已經奶左，咁佢係香港幾多日做過d咩去過邊 冇人知

今時今日仲去澳門,抵同佢同船

香港衰過澳門

仆街了。。。

港方發來賀電

早兩日有事去澳門
有七八成人帶口罩
仲多過香港